<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>大陆法轮功学员控告江泽民</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/25/n7458288.md#1" target="_blank">湖南省沅江市6820人联名举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/25/n7458288.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1-10-150x120.jpg" align ="left"></a>自二零一五年十二月开始至今，湖南省沅江地区已有6820位民众联名签名举报江泽民对法轮功长达十六年的残酷迫害。

不少当地居民在明白法轮功真相后，纷纷表示支持法轮功学员反迫害，很多人都说：“江泽民祸国殃民，用贪腐治国迫害好人，犯下的罪行天怒人怨，必须审判他！”

明白迫害真相的老百姓声援法轮功学员控告元凶江泽民，并主动在《联名举报江泽民征签表》上签名.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月26日 3:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/23/n4668911.md#1" target="_blank">遭铁锹不断殴打等酷刑 河北王秀芝告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/23/n4668911.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1508211343082192-150x120.jpg" align ="left"></a>“警察用铁锹把打我，不知打折了多少根，打得浑身是伤，臀部被打得像黑锅底一样......”中共迫害法轮功十六年来，王秀芝女士多次被非法抓捕、关押、酷刑折磨，还不断的被不法人员骚扰，人身安全得不到保障，身心受到极大的伤害、摧残。二零一五年六月王秀芝女士对迫害元凶江泽民提出控告。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月23日 1:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4667191.md#1" target="_blank">吉林市会计师控告迫害法轮功元凶江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4667191.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1602030841072192-150x120.jpg" align ="left"></a>十六年来，被非法抄家两次，非法刑事拘留三次，非法劳教两次，非法洗脑两次，多次上门骚扰及电话骚扰......吉林省吉林市会计师王颖女士二零一五年六月控告发起对法轮功迫害的元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月21日 1:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4667217.md#1" target="_blank">黑龙江佳木斯1705人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4667217.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603201210582192-150x120.jpg" align ="left"></a>明慧网数据统计，从二零一五年五月二十七日到二零一六年二月十四日，黑龙江省佳木斯市共1705人控告发起迫害法轮功的元凶江泽民（1455个案例）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月20日 11:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666117.md#1" target="_blank">山东烟台牟平区739位居民举报江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666117.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603181431201813-150x120.jpg" align ="left"></a>山东烟台牟平区739位居民举报江泽民......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月19日 2:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4665272.md#1" target="_blank">“从七岁起 我在恐惧歧视中长大&#8230;&#8230;”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4665272.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603240201121459-150x120.jpg" align ="left"></a>家住山东省寿光市圣城街道后朴里村的女孩张慧杰，今年二十一岁，是一名大学生，她于二零一五年八月二十九日向最高检察院邮寄了《刑事控告书》，控告迫害元凶江泽民发动迫害法轮功，导致她的爸爸被迫害致残，妈妈两次被迫害致偏瘫，而她从七岁起就在恐怖、颠沛中生活，饱受歧视。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月18日 2:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663418.md#1" target="_blank">黑龙江水稻专家被迫害离世 家人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663418.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603151547381813-150x120.jpg" align ="left"></a>于良斌，男，1939年11月3日出生，是黑龙江省农科院绥化分院水稻研究员，修炼法轮大法，不但癌症不药而愈，而且开慧开智，在水稻新品种培植、培育方面做出杰出贡献。然而，2006年，于良斌遭中共3年冤狱，之后被扣发工资，穷困潦倒，在610监控、骚扰中，于2015年被迫害含冤去世。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月16日 3:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/10/n4658666.md#1" target="_blank">兄遭迫害离世 妹冤狱14年 臧玉兰告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/10/n4658666.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1504101026202639-150x120.jpg" align ="left"></a>辽宁省清原县法轮功学员臧玉兰，兄妹三人修炼法轮功。一九九九年七月后，兄妹三人遭到残酷迫害，哥哥在迫害中离世，妹妹遭劳教、判刑共十四年冤狱，至今还在狱中受难。臧玉兰本人也两次遭非法劳教。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月10日 1:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/27/n7463769.md#1" target="_blank">丈夫遭冤狱迫害离世 安徽张兰萍控告江泽民</a><br></h3>二零一五年六月十一日，法轮功学员张兰萍女士向最高检察院、最高法院邮寄《刑事控告状》，控告给她的家庭带来无尽灾难的迫害元凶江泽民。张兰萍，女，六十三岁，退休工人，家住安徽合肥市。她的丈夫因为坚持修炼法轮大法，二零零三年被非法判刑七年，狱中惨遭酷刑迫害，生命垂危时才回家，二零一二年，含冤离世。张兰萍本人两度遭非法劳教，野蛮灌食中险些丧生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月28日 4:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/25/n7458360.md#1" target="_blank">多次被非法关押、洗脑 南京老年夫妻告江</a><br></h3>江泽民集团迫害法轮功十六年来，江苏省南京市孙根罗、张秀华夫妻被非法抄家九次、非法拘留二次（刑事拘留）、非法劳教一年、非法洗脑七次，遭受严重的身体、精神伤害和经济损失。二零一五年六月夫妻二人要求最高检察院对犯罪嫌疑人江泽民提起公诉，依法追究其刑事责任和其它相关责任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月26日 9:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/25/n7458239.md#1" target="_blank">重庆税务学校高级讲师顾志仪控告江泽民</a><br></h3>明慧网报导，在一九九九年七月二十日江泽民违宪发动迫害法轮功后，重庆税务学校高级讲师、法轮功学员顾志仪女士全家遭受了身体、精神和经济上的残酷迫害，丈夫含冤离世。顾志仪女士于二零一五年六月向最高检察院控告江泽民。

下面是顾志仪女士陈述的部分事实：

我叫顾志仪，是重庆税务学校高级讲师，全国计算机软件学会重庆分会理事，重庆中专计算机学会副理事长，四川省优.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月26日 3:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/24/n7447971.md#1" target="_blank">黑龙江医院高级技师被迫害离世 家人告江</a><br></h3>黑龙江省医院高级技师、法轮功学员乔增义，二零零六年六月二十二日遭警察破门而入绑架、非法劳教，在长林子劳教所遭受严重迫害，被迫害得骨瘦如柴、奄奄一息，于二零零七年九月十二日含冤离世。二零一五年六月，一家人控告迫害元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月25日 11:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/24/n7447711.md#1" target="_blank">南京肖玉珍诉江遭非法庭审 律师无罪辩护</a><br></h3>三月十六日上午，南京市溧水区法院对控告江泽民的法轮功学员肖玉珍进行非法庭审，著名律师张赞宁教授为肖玉珍做了无罪辩护。律师此次为肖玉珍进行的无罪辩护，在本地区反响很大。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月25日 7:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/24/n7447202.md#1" target="_blank">冤狱十年 甘肃王安林依法控告江泽民</a><br></h3>人生的黄金阶段遭江氏集团关押迫害，冤狱共计十年。甘肃省金昌市金川区宁远镇龙景村四十一岁的王安林（女，又名王爱玲），于二零一五年八月二十一日，向最高法院和最高检察院控告迫害元凶江泽民。
一、走入法轮大法修炼
明慧网报导，王安林，家住甘肃省金昌市，是家中兄妹五人中的老小。一九九八年五月底，已经修炼法轮大法的二姐告诉她河西堡要开法会，那时她只知道炼法轮功可以祛.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月25日 2:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/24/n7447057.md#1" target="_blank">家破人亡 山东蒙阴县吕霞控告江泽民</a><br></h3>遭非法拘留三次、关洗脑班两次、非法劳教三年、非法判刑八年，并被迫离婚，父亲含冤离世，家破人亡。明慧网近日报导，现年四十五岁的山东蒙阴县法轮功学员吕霞于二零一五年六月十一日向最高检察院控告迫害法轮功的元凶江泽民。

以下是吕霞在《刑事控告书》中叙述得个人经历和事实：

修炼法轮功 右腿麻痹症完全康愈

我原是蒙阴县棉纺厂职工，由于过度劳损，造成右腿.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月24日 10:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/22/n4668882.md#1" target="_blank">丈夫被枉判五年 孩子遭恐吓 赤峰赵春霞告江</a><br></h3>丈夫被网上通缉，枉判五年；本人被非法关押在看守所七个多月；家中年幼的两个孩子遭恐吓威胁。明慧网近日报导，内蒙古赤峰市巴林左旗林东镇居民赵春霞于二零一五年六月控告迫害元凶江泽民，她要求立即无条件释放她丈夫贾彬及所有被非法关押的法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月22日 11:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/22/n4668817.md#1" target="_blank">从精神到身体没丝毫自由 哈尔滨孙凤霞告江</a><br></h3>哈尔滨孙凤霞控告元凶江泽民......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月22日 10:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666179.md#1" target="_blank">屡遭抄家酷刑 山东寿光市袁秀兰控告江泽民</a><br></h3>山东寿光市羊口镇的居民袁秀兰近日加入诉江大潮，控告迫害法轮功的元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月21日 6:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/19/n4666171.md#1" target="_blank">村公安说：在大喇叭里我都敢喊“大法好”</a><br></h3>经历17个年头法轮功学员坚持不懈的向公众讲述江泽民残酷迫害法轮功的事实真相，以及身体力行的实践真善忍，使得越来越的大陆民众明白了法轮功的美好。从去年5月份至今，20多万法轮功学员及家属实名提出刑事控告江泽民，期间，一些明白真相的公检法等相关人员开始抵制或回避这场迫害，并暗中支持和保护法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月19日 3:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4666045.md#1" target="_blank">胎儿被肢解　陕西女工程师控告江泽民</a><br></h3>陕西省汉中市汉台区张汉赟女士因修炼法轮功多次遭受绑架抄家、勒索钱财、非法关押、劳教等迫害，当地中共“610”官员草菅人命，指使医生将她即将出生的胎儿活活肢解取出。二零一六年三月十四日张汉赟女士对迫害元凶江泽民的起诉书递达最高检察院。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月19日 1:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4665259.md#1" target="_blank">20岁少女被判12年冤狱 黑龙江杨晓林告江</a><br></h3>家住黑龙江省密山市密山镇二街的杨晓林，在1997开始修炼法轮大法，那年她刚好20岁。她非常庆幸年轻的自己走在返本归真的大道上，觉得自己是世界上最幸福的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月18日 4:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/17/n4664290.md#1" target="_blank">福建省武夷山市安仁荣控告江泽民</a><br></h3>二零一五年九月一日，四十六岁的福建省武夷山市法轮功学员安仁荣向最高检察院邮寄诉状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月17日 4:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663411.md#1" target="_blank">夫妻被绑架 孩子受惊吓刺激 河南马晓燕告江</a><br></h3>河南新乡市马晓燕2009年修炼法轮功后，获得身心的健康，两个智障孩子也受益，2012年6月30日夫妻俩被绑架，孩子受惊吓刺激后，智商比以前大步后退。2015年8月，马晓燕控告迫害元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月16日 3:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/15/n4662507.md#1" target="_blank">西安科技大学前副校长父子被枉判重刑 儿告江</a><br></h3>西安科技大学副校长父子被枉判重刑　儿子告江......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月15日 2:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/11/n4660096.md#1" target="_blank">依法诉江遭绑架殴打 黑龙江于连河离世</a><br></h3>据明慧网报导，黑龙江省依兰县达连河镇沙河子村法轮功学员于连河，曾遭中共警察绑架、拘留、劳教等迫害。2015年9月1日因控告元凶江泽民被达连河镇派出所警察绑架到依兰县看守所非法关押，期间遭到酷刑折磨，被警察拳打脚踢，身体受到严重伤害，回家后浑身疼痛，咳血，于2016年2月5日含冤离世，年五十六岁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月15日 12:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4661691.md#1" target="_blank">多次被关戒毒所迫害 广州会计师张春河告江</a><br></h3>明慧网三月十三日报导，广东省广州市增城区会计师张春河因修炼法轮功，在过去的十六年中，曾数次被骚扰、非法关押在戒毒所，遭劳教和判刑迫害，此间，丈夫因承受不住压力与她离婚。年迈的母亲担惊受怕，最后离世。去年六月张春河对发动这场迫害的元凶江泽民提出控告。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月14日 9:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4661688.md#1" target="_blank">冤狱五年 可疑的器官体检 新疆王彦红告江</a><br></h3>明慧网三月十三日报导，新疆喀什市五十一岁的女性法轮功学员王彦红，于二零一五年八月十七日向最高法院邮寄《刑事控告书》，控告元凶江泽民发动迫害法轮功，使她遭受五年冤狱，备受折磨，她的家人也遭受巨大精神伤害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月14日 3:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/12/n4660518.md#1" target="_blank">两个女儿被迫害致死 重庆母亲控告江泽民</a><br></h3>重庆綦江县松藻煤矿王森林的二个女儿王积琴、王积凤因修炼法轮功被非法劳教，先后被迫害致死，年仅二十多岁。在残酷打击下，善良的王森林精神失常，生活不能自理，一直到二零一六年二月含冤离世。二零一五年七月，王森林的妻子杨国正控告迫害元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月12日 3:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/11/n4660497.md#1" target="_blank">河北满城农妇被酷刑致死 儿子控告江泽民</a><br></h3>河北省保定市满城县白龙乡大坎下村农妇任金慧因不放弃法轮大法信仰，被反复劫持到看守所、洗脑班关押、折磨，致使身体受到严重损伤，于二零一三年三月二十九日含冤离世。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月12日 1:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/10/n4658674.md#1" target="_blank">冤狱11年 家破人亡 陕西肖艳萍控告江泽民</a><br></h3>这场迫害使她遭十一年冤狱、家破人亡，丈夫、父母先后离世，肖艳萍女士二零一五年六月十四日向最高法院、最高检察院提起了对发起迫害的元凶江泽民的控告。二零一六年二月二十六日，肖艳萍女士再次遭劫持失踪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年03月10日 2:02 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6124_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6124_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6124_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
